ESPN引央視消息：若奧斯爾不再上陣 將復播阿仙奴

2019-12-23 HKT 08:12
ESPN引述央視消息稱，若奧斯爾不再上陣，將復播阿仙奴的賽事。（法新社）

效力英超阿仙奴的德國球員奧斯爾，早前發表聲援中國新疆維吾爾人的言論之後，內地中央電視台取消直播阿仙奴對曼城的賽事。

在過去星期六，阿仙奴主場與愛華頓賽和0:0的賽事，賽前公布的陣容中，未有包括奧斯爾。根據體育頻道ESPN報道，央視突然在網上直播這場賽事，只提供英語旁述。

報道引述央視的消息指出，若果阿仙奴由今個星期四對般尼茅夫的賽事開始，不再派出奧斯爾上陣，央視將會繼續播放阿仙奴的賽事。

阿仙奴領隊龍格堡早前表示，奧斯爾未有被列入對愛華頓的賽事，因為狀態不足，以及上一場對曼城的賽事態度有問題。

source :

屌你ISIS咁撚樣

依家共產黨想控制埋排陣wo

對雙方都好 奧燒真係好撚廢

但真係好撚廢 2&b都勁過佢

如果牙記連自己排陣出擊都要睇支那人頭 真心執柒左佢算

攬炒啦全英超

下次要求阿仙奴買武磊，咪先唔直播

武磊起碼跑得快 奧燒而家又慢又冇態

阿仙奴唔係跪啊 場場出奧燒

打少個

其實央視唔播d人都會上網自己搵source
睇NBA就知

阿迪達： 中左伏，排陣要問准共產黨

中共操盤

共產黨真阿迷黎
為左阿狗清洗毒瘤不惜做醜人

你on9?
排陣幾時要睇共產黨面色?

直接要求賣去中超喇

又罰自己國民無得睇直播

當自己老幾

亮劍

我屌緊奧燒廢

阿妓:你邊位

你真係on撚鳩，廢極都要出啦，仲要俾佢做埋隊長添

CHINAZI
CHINA IS TERRORIST

後補出奧斯爾會點？ 立即加插廣告停播？

紅色經濟圈
十三億市場

達蛇上任既第一個任務
反共or奶共

咪玩啦
無得睇咪翻牆睇

你未無撚轉播囉

求下連加特都支持下維吾爾族
咁就唔洗見到佢了

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1223聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

幫手推上熱門
「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

香港人真係有$ 當7000萬係碎銀 凍結咗嬲2日冇反應

［急］開心過後海傍摩天輪大合照

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

英超球隊排陣，要問過中共

想問下上半場十五分鐘換入黎，係咪即刻停播

On9大陸狗

抓飯咪一樣成班人轉播

央視睇唔到咪上抓飯

大把大陸狗上去睇阿仙奴呀

支那一早比哂錢 唔播咁又點

根本臭燒就係廢
留名達蛇清走佢之後支那會當係自己功勞大肆宣傳

如果後備上陣係咪播一半腰斬

好似北韓咁

俾我係教練就場場放佢做後備
第一個出界就換入
等班強國人得5分鐘睇

本身99%唔會出 依家咁講可能有機放後備

咁撚有錢咪買起阿記佢囉
到時想換邊個咪換邊個
大陸人都冇腦

央視收曬另外19隊錢

逼妓出奧燒

別有用心

唔撚播都有方法睇架啦

阿迪達要踢進攻足球嘅話ozil 分分鐘係核心黎

屌雖然ozil 已經少出, 但係共狗真係好撚仆街

死垃圾冇骨氣咪係要播阿仙奴！

甴大大原來係忠心廠迷

應該好似David silva咁用但當然阿記人腳有D難跟哂曼城咁踢 Silva咁多好隊友幫

阿仙奴有好大Muslim market
我唔認為會咁易跪低

作為球迷唔想出奧燒
作為香港人想出奧燒

兩難

On lun 9

根本就係 望下成班中場 係度做緊乜鬼

呢單野發生之後嘅第一場 奧斯爾真係正選
證明唔係睇中共臉色
但係無奈真係打得差
之後無得出都係正常

都痴撚線仲請阿迪達做乜鳩

訊號故障是常識吧

不如停播英超 啊
之後停播埋 歐霸
如果-6 有歐聯踢 記住停播埋歐聯

係得佢一個差

英超轉播費本身就係平分
咁樣對阿仙奴有咩影響

請習狗做領隊咪得 唔比3分即cut 直播 114分奪冠不是夢

英超同阿仙奴唔係咁都跪得落掛

迫成個英超賽會同其他19隊為錢割奧燒

比左錢買啦，唔播都要比找數，你唔播kwlc

成個英超唔好播囉，成個全世界球隊聲援維吾爾族人運動，睇番你哋個垃圾中超啦

支那人愛国愛党 應該要支持央视全面直播支超支籃 停播所有外國聯賽 對抗外國勢力

垃圾球隊 垃圾班主 垃圾球迷

惡撚到

建議放後備 睇你播唔播

阿仙奴跪就等仆街

上次NBA, 今次到英超

下次係點樣？
隊波唔註十二出七個支那boy就唔播？

自己俾落台階自己

Twitter？

而家咁嘅環境未買到人都唔駛旨意會雪佢，慳啲啦

好想知阿記會唔會跪
btw 燒完nba 依家到英超

如果美斯同c朗都撐維吾爾族係咪一樣唔播

想睇冇女同奧燒同時上場
央視：播定唔播

同你心同感受

識玩梗係放後備

大家快D去twitter分享啦

想睇冇女踢熱多d
本性表露無遺

有無英文好點既手足幫手譯為英文上twitter ？

遲啲係咪英超每隊都要有中國人先播？

espn 新聞

好的，謝謝

一陣又玩到nba咁就難睇

越難睇越好
最好奧斯爾出黎含淚道歉
睇下到時點收科

乜撚嘢對雙方都好啊on9仔

大陸仔學咩人睇波

以事論事

有後備都應該唔播

你錢就比咗 驚你老鼠？
一係以後唔好播英超

叫張家輝拍落去

叫佢坐係觀眾席
得閒就搵cam man 影下佢

唔好播啦 求下你 想中國狗無波睇

奧燒 唔似呢d人
佢德國都唔踢
勁型。

12.23 19:00 星火不息集會
愛丁堡
12.24 和你shop
12.24 21:00 荔枝角收押所
12.24 夜晚尖咀見（已取消）
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦大遊行
香港獨立，唯一出路

後備上陣點搞

阿狗反應先好睇
比唔比佢出都仆街

cctv反雲爺爺

今日用直播威脅你球員出場

明日不出中國球員 中國罷播 禁賣你球衣
要你英超每隊都要出一個中國球員

奧燒廢係事實 播唔播佢都無得出

黃色排陣

中肯

中途換入 係咪中途唔播

中共影響力大到影響英超排陣
勁呀

阿狗咁都笠水既話不如成隊收皮啦

英超球會好難講，要奶共，你睇場邊d廣告板係咩字

up

支持奧燒

直播有少少delay，大陸應該會打咗格
又或者pan翻去主持嗰度

直接key 鄭智個樣上去就得
唔駛打格

想知塞爾維亞播英超會唔會因為有沙卡就唔播阿狗

可惜ozil退出左國家隊，唔係想睇下世界杯同歐國杯都唔播

阿仙奴

奧燒咁廢浪費正選位，但唔出又比人話跪低奶共

支持奧燒，場場出

英國佬比d骨氣啦

阿仙奴背後係英國皇室

外國人幾時先明可以ignore 中國政府講既野

阿狗襯唔起奧燒

食屎啦支那狗,出唔出關你撚事

其實中共唔出聲都未必出奧燒

真心 唔出奧燒唔係跪囉
屌你老母 到時阿記唔出奧燒
班中國撚又打飛機

英超: 若中國不再嘴炮，再批准播英超

佢要去費倫巴治了

咁又唔係咁比 攞個弱智比同奧燒比

即出

阿狗好波

驚閪咩口交部

操你妈 咱们又没能看阿森纳

阿仙奴好野繼續用奧斯爾

好波

其實出奧燒真係好咩
散步 失誤多 又拖慢

正～

撥唔到火

對般茅廢隊夠做啦

我地幫佢撥係大陸d19網大大力撥

阿狗仲有邊條友造到波愛蛇唔出奧燒踢果陣你未見過咩
雖然出左都係柒...

宜家隊波就係差個人分波控制節奏，之前出幾個新人，中場亂晒龍

你又岩

冇得揀既情況底下，係最好既選擇

支那狗記著咪再播呀